[拋磚] 全民尋找失物行動

目的:
1. 確保第二日罷工成效，造成影響經濟
2. 「恢復」將市民出街合法性
3. 成日想和理非變勇武，不如黎次係勇武變返一日和理非

屋企個深黃老餅尋日發咗個夢，夢見香港有好多年青人出完夜街唔見咗野，想大家幫手出街搵。咁啱原來出到街都有好多男女老少都搵緊失物，貓狗呀、銀包呀、自由呀、鎖匙呀、公義呀呢啲。咁啱大家都係喺啲多人經嘅地方唔見，即係金鐘、中西環、全香港某啲主要幹道同埋公共運輸交匯處、巴士總站、車廠等等。

既然夜晚搵野，仲唔知會唔會搵到第二朝返工時間，就當然要人人都拎支超強光電筒搵啦！萬一有咩黑狗白狗咬人都可以照住佢丫！大家又可以帶啲Memo紙、黃色紙寫住你搵緊乜野，出去貼吓尋物尋貓啟示咁。

因為夢入面成條街好多人都搵緊野，所以一定唔係集結嘅，聚埋一堆又點搵野呢？最好就分散啲，三兩個身位。疏落啲，唔好聚集。寧可慢慢搵仔細啲，大不了同一個地方留耐少少，唔好走漏眼。不過大家搵極都搵唔到，又唔想放棄，唯有蓆地而坐啦，就咁原地坐低。就算係路中間都冇計啦，大佬真係攰到行唔郁嘛，唔係抖陣恰陣都唔畀呀？特別一提嘅係，夢入面果啲又勇又大力嘅物主會分得好散，咁樣有需要搬搬抬抬果陣就梗有一個喺咗近！

老餅搵搵吓抖緊果陣無啦啦有差人黎，好似唔想比人搵失物咁。大家其實唔洗勞氣嘅，其實佢地一定係出於好心想幫手。呢個時候大家只要接受佢嘅好意，主動同差人講想報失。一個跟一個咁同呀sir講唔見咗啲咩，相信差人一定會合作嘅。如果差人想抬人嘅就仲好，問佢可唔可以幫幫手抬返我去路邊，不過希望唔好太多人要抬抬到佢地隻狗咁啦。

最緊要就係大家唔好搵極都搵唔到，塞住啲主要幹道搞到第二日唔想罷工嘅人都被迫冇得返工啦。人少少罷工對社會冇咩影響，但係如果好多人第二日都返唔到工就唔係咁好啦！雖然搵失物同埋攰得濟坐低抖都唔犯法，但係阻到金融/商業中心運作可能真係會影響經濟，咁就好大鑊喇！
黎到呢度，老餅個夢就醒咗，朦朦鬆鬆之際喺度口噏噏
不流血…
不受傷…
搵失物都被捕我屌你老母……
然後就醒咗去準備八月五日罷工了。

8月5號唔返工

如果我帶屋企隻灰鼠散步，唔小心甩繩走咗入巴士總站，大家又好熱心咁幫我入去搵，咁咪出唔到車囉
千祈唔好啊